雙方武力都升咗級，文宣又多一個要SPIN的方向

今日對家出水，我方出火

可能有人覺得一場火對比警暴係大驚小怪，而民意已然歸邊，核彈都唔割亦是連登共識，但火場畫面仍然可能動搖淺黃淺藍以及外國人，以及引起地區居民對示威活動的憂慮

而且，老實講，我覺得示威者方一直係以弱者姿態道德感召普通市民，而家我地隨住對家，一齊提升咗武力，如果想場運動再行耐啲，我地是否應該諗定對策面對可能面臨的關公問題？

SRY for 1999

外國人唔洗太驚嘅

但本地文宣要照做